LIHKG IOS 更新完之後，Adblock 係咪廢撚咗？ (4)

上個post 俾人推爆左無開新既, 我代開. Power_off 你係度的話, 下個post 你接番.

Adguard Pro
應該暫時係未落架, 又仲work 既app 黎. 佢好處係adblock domain list 你俾個URL 佢就識自己去攞. 設定如下

DNS Cloak
呢個已經落左架, app store 應該搵唔到. 不過你有的話, 可以跟據巴打既方法黎keep 住update 個adblock domain list

DNSCloak 黑名單製作 Shortcut

非會員下載網址
43C40D4DF6834C3BF912C35767FF5349870FB4C2E86ED2B52EE7FC1387E35CAD

Futuremind Adblock
呢個adblock 好多人用, 主要係ver 2.8.2, 因為呢個版本係唔洗長開VPN 既. 不過要download 2.8.2 呢個舊版一定用下面既方法.

但係as of 2019 年, 應該大部份廣告futuremindadblock 都唔係好block 到.

post 1:

post 2:

post 3:

lm

Lm

adblock 無用lu

adguard pro 重ok, 未死得晒

上個post 有巴打介紹Luna, 用落真係無曬ad

AdGuard pro 好似好食電

如果android pie用private dns啦仲洗乜裝app...

仲用緊adblock 2．8
係咪無其他好既substitute

Adblock block 唔到Yahoo

無人用weblock架啦？

琴日轉左用adguard pro,
想試下係咪好啲

巴打試完話我知

我呢排都轉左, 暫時幾好, 但好似上面啲巴打口講, 隻野有啲食電

DNSCloak 原來上番架

DNSCloak • Secure DNS client by Center for the Cultivation of Technology gemeinnützige GmbH

係香港搞IT真係慘過狗

依個有咩比AdGuard 好？點解係咁推依個😂

巴打，新版dnscloak好用啲定舊版好用啲？

Weblock +1, 覺得好好用

好食電

純粹只係因為免費之餘，個 App 仲有 keep 住更新，唔使擔心將來會有一日突然用唔到

不過 AdGuard 可以自動幫你更新啲 lists，唔使成日煩要手動更新

其實我又冇話特別推 DNSCloak，只係間唔中 update 下個 Shortcuts 咁樣

AdGuard pro 應該用邊個dns? 係咪系統預設就ok?

冇乜分別，同埋我都係啱啱先知上番架

我冇用 AdGuard Pro，等其他巴打答你

玩下新呢隻睇下隻firewall 會唔會響先

我估用新版好啲
因為日後有更新都係更新新版

落左架的就唔會再有更新了

睇頭post setting, 我係用system default. 因為用adguard default 佢個dns 勁慢

AdGuard pro真係好食電
應該係有log功能
但係又冇得關左佢

Privacy用adguard SDM
DNS自定Cloudflare 1.1.1.1 1.0.0.1
我覺得已經好夠

好似差唔多
但dns setting唔好揀
揀完telegram都用唔到

blacklist 加左gemini.yahoo lihkg仲有廣告出

正常用到wor

有冇話無咁食電咁

呢個app唔係好食電嘅...係你本身用咗好多數據咪會感到嘅

個 post 我無入好耐

駁唔到

無用iphone 啦?

無乜好討論，個 post 交俾你啦

唔覺，不過有啲ad filter block唔到
要自己用log搵番手動blacklist

用adguard pro 上連登我真係冇再到廣告, 係咪你sub 得太少list

AdGuard pro新定舊?
我仲係用緊vpn果個版本

之前唔係咪sub多咗
tg都上唔到

我而家係呢堆, so far so good

咁我都係繼續用weblock算

adguard pro aastock都block唔到

Yahoo 點block

Yahoo 嘅乜嘢? Yahoo app 定咩？

Lihk 個廣告

你跟足頭post 咁set 係冇yahoo 廣告架窩

appvalley 收左皮仲可以點dl youtube ++

唔知點解我加左
去 Exclude list
但都係顯示Reject......

beap yahoo堆廣告擋唔到ad guard

跟足頭post 既setting 咁做, 要100% 咁跟到足. 我無見過呢d 廣告.

跟左
我反而ipad pro有1 host就冇果堆廣告

btw, 你跟足setting 後有無reboot 過部iphone? 等佢洗左d cache 再試...

有呀 不過而加1host得就算啦

成功
感謝

lihkg d fb廣告好難扑
又用唔到fb

我都扑咗 ，不過我又用到 Facebook

岩岩睇又用到

不是同adblock 2.8.2比dnscloak好似好食電咁 xs正常用一日得返16%

跟潮偉ching既玩法真係扑晒咁濟
係隻app唔知咩事我成日斷VPN

你第二個list 係加左easy list 定係 1hos 個list?

1hos

iphone 轉番用頭post 個easy list 應該無咁易斷. 1hos 個list 太大, iphone 食唔晒

EASY LIST個數量同1HOS爭幾多?

53000 vs 2xxxx

想問係咪已經唔work ? 新版itunes入面已經冇左app store

點解太多會搞到斷vpn

DL企業版itunes就有app store

唔知, 靜係之太多就一定會斷vpn

我1hos張list都係得3萬7千幾
無5萬咁多喎

係喎, 改左喎, 之前係過50000. 不過我用easylist 都block 到又無斷vpn 就無搞佢啦

找到了。

另外想問多個問題，段片最後個個步驟，有個"憑證設定.msc"嘅檔案，呢個係係邊度？我搵黎搵去都搵唔到。

搵呢個post就係為左呢樣
Thank you

有冇ching可以解答到

更新：而家已經回復正常。

開左Ad Guard Pro down 唔度whatsapp 相應該加咩入whitelist

幾秒廣告都係有

開咗adguard pro 收同send唔到animoji
可以點set

whitelist 如上

仲用緊adblock 2.8.2 但發覺好似已經BLOCK 唔到了, 請問ADGUARD PRO如何? 好用的話就去買

DNS cloak係咪要adgurad dns 同 cloudfare 都要開？
同埋電量有冇影響我第一日用

大致上block到AD

用緊dns cloak 發覺睇youtube會唔順 成日菊花轉 熄左就會順返
你地會唔會咁 係我set錯野定用vpn就會係咁？

adguard pro用電如何？

睇頭post, 係完全唔用其他dns. 就咁用番default

正路, 所以請睇頭post. 係完全唔set dns. set 左係必定慢.

咁用電呢

睇左幾次頭po都無講唔set 唔係要用巴打條shortcut咩

頭post 第一段先係adguard pro 個setup, 你睇shortcut 個段係俾另一個app 叫DNS cloak

我用電正常， 我睇唔到有咩分別

啱先睇番原來你用dns cloak, 自膠

唔緊要 所以有無得解決YouTube問題？

跟足第一頁咁 set都係有yahoo ads
潮偉巴應該點搞好

你screenshot 黎睇下你見到個app 係點樣

有呢啲廣告
list就用左你介紹個兩個

[member]你係用adguard sdn filter, 再加呢個?

[/

member]

係啊

跟住boot 機

用開downtube 聽歌，會彈廣告，有冇blacklist 方法

播緊歌video 裡面彈定點?

search / 轉歌 會彈

now新聞app都有廣告

Adguard pro擋唔擋到youtube嘅廣告？

其實我發現 DNSCloak 連唔連 adguard-dns 都冇乜分別，反正 block 廣告都係主要靠黑名單

我而家都淨係連咗 cloudflare-dns 就算

其實係求其連一樣野再set blacklist 就得...

我用開adguard dns 無用cloudflare-dns

但發現有時就算佢run緊都會失效
要stop左service重新enable先得

唔知, 我玩左一論唔覺有廣告

無開adguard 有呢d 廣告

開左的話應該咁...無廣告

開左都有 係港聞個頁

跟住第一頁setting 落adguard pro用，gmail app 開始睇唔到d 圖

以前用另一個setting 反而無事

有無方法解決？

一定會有空格, 佢檔左但係個位係實係到.....不過你搵domain 黎block 既方法係正確

你係咪未whitelist 呢d? 頭post 有講

睇漏左

搞掂了，唔該

點先用到 九巴 app

p.s. 我用futuremind adblock
一開 九巴app就睇唔到報時

有啲game 要link up 返fb, 如果用上面啲list 就開唔到game, 可以幫手嗎

個app 死左好耐...

Ios facebook 今日update之Block唔到廣告
要將 exclude左先得
否則全部內容load不到

用dnscloak

錯手update咗futuremind adblock

有冇人有方法降級？
原po條link死咗

tutu app係咪死左? 我想要youtube++呀

1hos 點擺落privacy settings 個subscription?

頭post 有晒圖

1hos 好似無? 個common subscription 入面都搵唔到

要自己打入去個url, 頭post 有link

明白 原來嗰個係1hos 感謝

要唔要jailbreak先用到?

唔洗架

power off

down完黑咗點搞

唔知點解用唔到youtube++ 同spotify

Apple revoke 晒呀

幾時開revoke

個app安唔安全架

係咪所有非jailbreak裝youtube++都係7日revoke?

見有D app係可以防revoke但一定要連住佢個vpn

唔好用adguard 個DNS
用Cisco/Quad9

係
除非你畀錢

利申udidregistrations再加appdb
用緊instagram rocket同cercube

揀邊個先岩

賭命水, 我上面條link 個個 + adguard pro 頭post 個blacklist 可以玩到幾個月既

收費sideloading service 就會耐好多

睇頭post, 跟住100% 咁整係實快

我一向都跟你

你如果dns 跟頭post 用default 的話, 速度唔會同無開adguard 有分別架喎

yahoo d廣告又進化左

啱呀，我呢幾日都有 Yahoo 廣告彈返出嚟

今日開始adguard都擋唔到Yahoo

請問邊個app download既certube可以防revoke? 比錢都唔介意 謝謝

thanks 潮偉哥

跟足係咪都避唔哂lihk 廣告?

無人講luna

今日開始, 係, 跟足都有一兩個彈出黎, 要等adguard update 佢地個list. 得閒就噤下 privacy setting > check for update.

佢地個privacy disclaimer 有d 辣....所以我自己無掂.

都係用唔到個app

無左youtube++周身唔聚財咁

youtube 有廣告

咩error ?

有, 不過極度唔穩定, 會drop connection, 你要試既話係Advance setting in adguard

有用開其它vpn玩鎖區手機game

所以仲用緊adock 2.8.2

貪佢可以connect on demand唔洗下下入返app連返鎖廣告既vpn

睇黎冇望

Luna基本上block晒

我用 Adguard Pro + Torguard VPN 或 Ivacy VPN 係可以同時運作.

我用openvpn, 一連自己vpn個privacy status就會off咗
要入adguard pro個app入面開返

adguard重未update

其實用AdGuard block唔到個d係你個list有問題lor
唔係AdGuard 問題...
要自己update 個list架

呢個係個app自己嘅ad 要課金先整得走

DNSCloak 入面揀邊有server 好

我之前1hos條375xx個list都整得走，呢家得返37484就唔得

自己睇 log 加 domain 去 block

試過，搵唔到

感謝

用Luna 啦，乜list 都冇理過，冇廣告

求教學

有冇人可以share adblock 2.8.2
自己試過降但係fail咗

專登裝左個蘋果日報係ipad pro........唔點見有問題. 你係睇睇下彈app 咁?

幾個 youtube app 都灰左成個月
有無方法

Adblock 2.8.2 唔安全，之前用darktrace 搵到botnet traffic

我發覺跟足置頂Post Adblock Pro 個做法
IOS Chrome 冇晒廣告

你係用DNScloak, 唔係Adguard Pro, 等工口工程撚巴打覆你

用adguard 個list 蘋果動新聞d圖同廣告一齊block曬，有無辦法開返圖？

都down 左黎試, 都開到無問題.

不過, 你係咪肯定開左dnscloak 先開唔到d 新聞app, 我睇你dnscloak d log 真係似正常喎. 有無試過重新download d 新聞app 試過?

唔該曬巴打先 但最神奇嘅野出現左 我兩部ipad 都成功無再撞封鎖名單同消除字眼 （iCloud 共用捷徑同blacklistfile)
實際開app
Ipad 2018 得左 但ipad air 1 唔得
Blacklist log 入面乜都無
但dns log入面有兩個網址扔左去nxdomain 請問姐係咩意思？

NXDOMAIN 即係你個 network 嘅 DNS Server 搵唔到個 domain 嘅 IP address，又或者可能係個 DNS Server block 咗個 domain (通常公司嘅 network 都會 block 咗某啲網站，例如咸網)

如果你冇修改過 DNSCloak 其他設定，即係下圖嗰啲，咁就可能係你個 network 有問題

或者你可以試下喺 DNSCloak 主頁轉用其他 DNS Server，唔一定係 adguard-dns 或者 quad9

新舊 dnscloak 功能上有咩分別, 用緊舊版up ng update 好

唔該巴打

唔好 up，有伏

底下個banner點解決
已有AdGuard pro

你呢個係邊度download 落黎?

你加左咩 URL 係邊度?

你total 加左幾多條呢d?

你睇番頭post 我只係加左 easylist 同Adbuard SDN filter. 太多既話,係會connect 唔到vpn

iOS ninja

係咪log in 唔到自己既google account?

應該得架喎

Log in完會出翻去再log in個個畫面

噤入去話要update 然後係ignition個app冇 點搞

有啊 係ignition show最新版本係4.2.3
但入到app show 4.2.4係最新要我update

唔洗理個app 叫你update 架啦, 你唔會update 到. 要用到最新版要用收費side loading service.

我怕煩所以我已經轉左用收費side loading service, 我唔洗再怕佢expire 同無update.....

有冇辦法整走個提示

你試下用adguard 去blacklist 左

不過我唔知有無其他負面應響.

我就係搞佢唔掂所以俾錢解決

唔係, 不過會玩耐d 無咁易俾人revoke 咁解.

Oh ok thanks

依然有banner

呢排一加coin blocker 個list 入adguard pro 就會乜都lod 唔到, 有冇人都係咁

profile 會講明apply 係邊個program 度。 呢個case 就係youtube, 你只要係最大個三檔安裝就無問題

係， 佢唔會郁到你其他野

自己用緊閃魔隻9d高清玻璃貼感覺幾好但條黑邊應該有其他牌子幼過佢
有冇其他推介

amazon 大把靚貨

用AdGuard pro lihkg都係仲有廣告

再次感謝梁朝偉巴打係呢個po既付出

adguard pro個DNS LOG好方便

Adblock同weblock係咪已經廢咗

有冇人用adblock就上咗到instagram?

rfrl.pw

我個yahoo mail app 唔識彈通知好耐，重裝過都唔得，關唔關個adguard事？但試過關adguard都一樣收唔到通知

順便block埋呢d以防萬一

IOS 既 setting > notification > Yahoo mail app

唔關事 一直有開通知 同
落白名單 而加竟然又正常番有通知彈出 唔知有冇關係 之前個APP壞左幾個月

單左隻AdBlock
發覺lihkg又block唔到
youtube又block唔到
係咪要自己set?

想問下有冇巴打更新左做12.3？
用唔用到cercube4？

Pi hole個list應該用邊個

adblock 唔work 好耐架啦, 睇番頭post, 係得頭2隻work.

應該無一個用到pi hole 個list. 你要係屋企setup 個pi hole, 再係電話VPN 番你屋企.

以前用1hos + adn block到哂lihkg 依加換咗easy + adn反而block唔到 係咪我整漏咗啲咩

thz非常work

啱啱更新咗，用到無問題

same

我red login唔倒

red 係乜黎？btw 想問片係要點down? 一噤dwon淨係得條片既名冇下一步揀

失守了，lihkg 廣告出哂黎
請問我有set錯？

用埋Adguard DNS？

又有廣告

巴打你地cercube4邊個地方DOWN
我一DL完就灰左用唔到

上面梁朝偉巴打有分享

睇一兩個廣告有乜所謂，攪到又呢又樣咁唔煩架咩

冇呀

有無巴打知道
DNSCloak 應該exclude邊個domain先睇到yahoo news app 入面啲圖？

最後都係刪咗Futuremind Adblock 2.8.2
用Adguard Pro跟返seting，反應好快，隱藏埋vpn用得好爽
p.s. ios 12.4beta

Easy list 條link係咩？搵唔到

唔該哂

DNSCloak 香討啲廣告突然block唔到...

唔知佢改左啲乜

近排部機好似食電左好多 有冇得搞

利申：xs max

Appvalley 個tweeked Youtube，下面條banner有冇人搞得掂

DNSCloak只適用於香港網絡？

出左香港就失效
試過幾個地方都係

佢顯示啟動但完全block唔到廣告

唔一定
你要打香港網絡就基本上封哂香港嘅廣告
你肯定冇set錯？

因為我係香港用佢黎block廣告完全正常...

但一出香港去左幾個國家都失效

外國就自己搵list落adblock就可以

google吓會搵到

我個DNSCloak裡面有呢堆list

即係呢堆list只有 block香港廣告的database?

都有條banner

又係唔一定...裡面都有外國網站
不過你用時唔建議加過多list會崩潰

DNSCloak入面我一直都加左呢堆list
但一出左香港就無用
係香港境內就無問題...

好神奇

可能你冇外國嘅list先唔block到

你外國係邊？用英語都block唔到？

我用DNSCloak
唔係Adguard Pro 呀

以前用開ADBLOCK 不過而家用唔到冇理一排
想問而家最新應該用咩好

頭post, 頭2個app.

1. Adguard pro
2. DNSCloak

唔該巴打
揀邊個？

有冇巴打呢排用Adguard Pro，部機會好熱？

有冇人用咗DNSCloak 之後wifi好唔穩定 成日斷

6月9日
行出嚟 反對修訂《逃犯條例》
2:30 pm 銅鑼灣東角道
到時見!

雖然唔岩POST,但想問下CHROME有冇ADBLOCK可以完美BLOCK晒全部網站,有D網站DETECT到你用ADBLOCK就唔比你睇...

2.8條link死左 係咪有新？

頭post 頭2 個app 事但一個.

2.8 係已經唔work.

我指電腦

12.0.1 JB機7仔同5s 仲用緊wo
LIHKG、safari、musicFM無廣告

前幾日部機壞撚左Apple換左部新機比我
無左個list好難搞

block來做咩...又唔比錢又要用

我自己都係用 adguard

我所知既唔work, 係因為之前有人問點令到adblock 可以block 到lihkg d 廣告, 因為都係用2.8 但係越黎越多廣告.

連仔換左堆ad domain姐
用3號post尾幾十頁堆巴打放既link入返落去block list就得

想問下power off巴可唔可以放返個txt出黎

依加試用緊巴打個dns cloak腳本
唯一個問題係連登用music fm間中出廣告
好似抽獎咁 重開幾次app先會咁o岩block到個堆ads

開左DNS wifi tethering load空氣

Power off 巴你可唔可以再up多次個txt
我好需要你個list 試完dnscloak想用返2.8

我用緊連wifi既時候成日會斷一下再連返

Cercube 5 出左

依個正常
我指嘅係手機放wifi比iPad用
iPad收到訊號但上唔到網

我有裝tweak睇 一直0kb/s

有冇乜分別？

settings唔同左

有冇計可以block 埋蘋果日報要login 先睇到？

係

幾日姐 等啦 用住dns先

殺左你都可以ipa裝嘅姐
我仲有副機用緊2.8.2

Adblock 2.8.2 好似開始block唔到⋯

功能去到iOS12.3都無問題
但你要自己手動加rule
你偷睇上面巴打DNS個腳本入面就有堆

youtube 廣告係咪冇野block 到?

啱啱加咗呢條 lihkg而家又冇返廣告

利申2.8.2

一世平安

用adguard
有啲影片網站出唔到廣告
搞到條片都播唔到
有冇辦法解決？？

睇清楚你係就block左片定片前嘅廣告先
澳門線上賭場個類無得救

好似viutv
一開load唔到內容
要熄左
播完廣告先有得睇

app內要睇廣告先有得乜乜乜個類
無得用另一種app bypass
tweak就可能得

有無人有subscribe 今日所有app突然開唔到

無事喎

屌那星apple又revoke d cert

想問下換左新機 同一個apple id 可唔可以用番舊版本個檔？

Adblock 2.8.2 唔小心更新左，點救？

有無師兄之後有download 過，可以放返上來？

Adguard Pro 比較adblock 2.8.2 好似好食電

個ipa簽名好似跟你個apple id, 所以應該無用

我意思係個教學，死左link

拎DNS個腳本preview一次
入面有堆link 用得著

copy埋比你

有冇an機adblock app?
見到冇人推介就上嚟問吓

可唔可以配合shortcuts set到開特定APP先開個blocklist
唔想長開VPN

block this

AdGuard pro又守唔住啦
連登又有廣告

講到口乾
自己爬文add rule啦
咁懶你用luna算啦

黑名單14
邊個懶醒 上兩三個回覆已經解決左你問題
你都係適合用luna

AdGuard pro呀柒頭 自己追潮偉巴放出黎既圖啦傻西
拎個dns個apps出黎比我托咩 我用AdGuard pro唔跟潮偉巴set唔通？ 柒下柒下咁

拎個safari岀黎
用開web版連登？

左上角咩字你不如答下我

又要唔比錢又唔花心機去理解
你真係比錢算啦

AdGuardPro啊

Sa你老味fari咩 問都未問人地有無跟 就話人懶人伸手 你當你自己係整教學出黎果個？ 早d訓啦柒頭關你撚事咩 人地跟足教學又要比你屌既？

add rule都唔識只識跟人
幾個回覆前餵到埋口啦

當我唔識啦其他巴打教啦

以後只可以整教學嘅回覆

相信你要驗眼 有趣

原來係罵戰post

有無係privacy setting 噤check for update 個制? 廣告係點? 有無screenshot?

自己圖都唔肯cap你仲理佢

感激巴打

你用Adguard DNS 係必定慢. 你一係用default, 一係用google

有

youtube++變左咁 點搞？

設定 一般 描述檔

呢度？驗證左都唔得，之前用左大半年都冇問題，今日變左咁

驗多次就ok
有機會係重新開機或者改過手機時間revote左

撳左好多次都唔得

不外乎重裝 重驗

你點唔得法先

熄adguard再verify啦

重裝而家係咪都係裝appvalley果個就得？

熄左都唔得

d cert 係會到期. 你係要去download 過重裝

呢個係咩黎？撳邊到dl

Email去Adblock話佢知

今日成版都係廣告
Adguard一個都block唔到

上一頁罵戰對上12個留言我有貼堆link
試下手動add rules

總數加埋應該40

ys
其實來來去去都係檔走個堆網址嘅domain
你加晒下面個堆落blacklist試下

我成日見呢度有人post 話"又有廣告", 其實我每次都拗晒頭.

我唯一可以講既係, 請100% 跟足頭post 同呢個post 個blacklist/whitelist

跟足一定無問題 唔洗加到咩40個

你地斷wi-fi轉data個陣adguard係咪都會自動重新連接VPN?

會 斷線重連正常
就算fakevpn都會閃一下個icon

無錯

我幫到人既, 我盡量幫.

大家就一就.... 大家讓一步.

我幫到人既, 盡量幫

大家就一就...大家讓一步

okok thanks巴打

幫還幫 咪鬼縱容d眼殘伸手黨

btw, quote錯人？

okok 早d訓聽日記得上街

一定準時到!

早d休息69出去好過啦 係都要逼人用你果堆

Easy List 係咪 Add Subscription 到加條 Link 落去

同埋呢到係咪咁 Set

Lihk 既 點block 呀

係, add subscription 加入去.

就咁揀"分離的隧道" 就ok

唔該曬巴打，想問多樣野
開唔到 MyTV Super，停左係一入 App 個位，要閂左個 AdGuard 先得，有冇方法唔駛停個 AdGuard 解決？

用Adguard Pro, Facebook個messenger睇唔到圖, 求救

搵到個方法永久防止Adblock 2.8.2升級：
1. 將你既2.8.2 ipa解壓
2. 搵Payload/
3. 入itunes/configurator你手機既app list入面
4. 等佢sync完 Adblock永遠唔會出現係app store update list入面

重新裝個個app, 我無問題

再有問題既, 睇番我早一, 兩頁個white list.

頭post 有講邊個位係black list, white list.

睇番我早一, 兩頁個white list.

開左adguard會搞到viutv app睇live會不停load空氣睇唔到
要熄左先得 有咩方法搞

download 左落黎, 唔見有live channel...

藍色個viutv 唔係黃色個viu

開到喎, 睇番我早一兩頁個white list

Thanks

Adguard 出左3.0版
版面完全唔同晒
有無巴打可以出個新版教程 ？
Thanks

adguard 係無用. 係要adguard pro

佢新版改左in app purchase升級做pro...
咁樣先無違反appstore regulation
但我unlock左佢所有功能都搵唔到你地啲settings

佢個app 俾你升級叫Adguard premium. 但仍然唔係Adguard Pro. Premium係無左 privacy setting 俾你可以work on 3rd party app.

我仲用緊adblock 2.8.2
不過時得時唔得

買左Adguard pro試下，不過感覺有d食電
唯有做後備，Adblock唔得先用

Cercube 5係咪revoked？

我youtube一開就話無法認證App

我用呢條link down 用到

唔得，一打開就話不受信任的企業開發者

得咗，去描述檔認證

仲用緊

係咪用iOS ninja 個到down？

revoked左重裝唔到點搞

係咪收左皮？

有冇down load link？

我部x用緊5
6s plus用緊4
都係ninja同樓主個網下載

有無人用safari 睇YouTube 睇到一半就會黑晒，估計係一有ad 出就會係咁，用緊Weblock

可唔可以放低條link
事關我上ninja 個網down用唔到

thanks

呢個網可唔可信

唔可信 最好用返官方youtube

啲cert都淨係會影響到你裝既app姐

早兩日開始突然facebook app d preview圖同片全部睇唔到
一定要禁入去睇先得

試下删依句再load下
我就暫時正常無岀事

PS 9up
等專家上水

仲諗住買

依家仲有邊個app係買得過
利申用緊2.8.2

我跟朝偉巴個setting

都唔得喎

你不如貼晒你privacy setting 裡面所有野黎睇下

同埋你facebook screenshot 黎睇下個問題係點

你熄左adguard 就facebook 無事咁?

對下你個block log
中既刪左句野

DEL左又真係無左
但會唔會有其他影響

work 就得啦, 鑫毳巴打攪呢d list 都好有經驗

THANKS ALL

最多都係某一類廣告block唔到
你block廣告都係方便自己姐
搞到唔方便既就無意思

最近好多新廣告domain...
DNS 舊牌adguard 同 luna都篩唔走

最近先發夢完無力又無時間慢慢研究

比高手讚

用2.8.2同舊版adguard太耐
好多都係要自己搵自己加

頂唔順啦我頭先update左舊版adguard
睇落跟你地用subscribe list好似好方便
選擇放棄system wide

想問下其實luna點樣block廣告？
我用過dns cloak都係覺得luna方便啲

dns cloak會block到某啲野用唔到
間唔中要在black list搵返啲domain出黎

但是luna佢無得比我更新database
咁佢個database唔會outdate嗎？

佢本身都已經係outdated
而且經常性死vpn或者龜速
唔係懶嘅我都唔用佢

DNS就唔用得wifi tethering
暫時最好應該都係adguard pro
不過用電倒水

求問
Subscribe 係咪rule總數唔可以多過5萬？
好似一多過就loop VPN logo狂閃

luna在速度上我又無覺得特別慢
而絕大部份的廣告佢都block到
所以我都由dns cloak轉左用佢
唔係update database煩
而係好多時要自己在dns cloak black list度搵返個domain出黎放入white list，否則會有部份網load不到

adguard pro我未用過
佢已經好耐無update同埋已經confirm唔再update
而又有新ios出
我驚佢用唔得耐

13beta試左用到
到時14 15應該會有新app嘅我估

luna開左pad進場慢好多
打機體感差別太大

其實adguard pro 個vpn 有無得set 埋location? 而家business trip 但有啲嘢supposed 要喺香港先access 到...

用左adblock pro, safari睇唔到fanpiece, 可以點set番

乜都無搞過, 開到喎. 你點睇唔到?

Click唔到入去睇內文, 去到呢個page既

iOS 到底有邊個係用到 同值得買

#1個幾個都用得

唔想比錢嘅用住DNS先

都ok 無問題, 我諗你係adguard 個app check 下個log 有咩係你一開完fanpiece 就紅左既.

另外你只subscribe 左adguard SDN 同 easylist 呢2個filter 係咪?

跟足上面set嫁, 無set多野

Adguard Pro block唔到app入邊啲廣告？

好耐無見你岀更新

聽巴打講
Adguard pro先有用呢
唔係呢款

係喎

DNSCloack 個shortcut iOS 13 好似用唔到

Adguard pro有更新，
有冇勇士up咗？

Update咗，暫時冇伏

thx
我都啱啱update咗，
暫時都冇問題，
應block既都block到，
介面同舊版完全冇分別功能都冇縮水。

updated 冇分別
估唔到有生之年見到adguard pro update

好滾動

adguard pro更新左d咩?

DNS Cloak iOS13 pb3 開都開唔到

adguard pro 可唔可以status bar唔show vpn logo?

可以但唔穩定

點set??thanks

進階設定->隧道模式

你地開左adguard pro 會唔會上唔到連登?

唔會

重裝過之後又得返

我都試過放大多rule屎
VPN又連又斷幾秒一個cycle
又係重裝就無事

個youtube呢排日日都revoke要重裝，有冇人都係咁

yes 我都係

求救，完全down唔到

去個度睇comment, 有link 搵幫手

iPadOS 用safari 加Weblock 睇YouTube ，但一有廣告就會變晒黑畫面，係咪無解方法
iOS 12 好似無呢個問題

用得返
唔該哂巴打

請問有無巴打adguard pro 同dns cloak兩隻都用過？
adguard pro係咪好用啲？

dns cloak間唔中會失效
要關左再開返先得
同埋唔知係咪個database問題
誤block好多網
成日都要自己搵返個domain whitelist佢

請問adguard pro會唔會有呢個問題？
每次更新database洗唔洗重新再set 過個whitelist？

見佢有更新返
想入手但又驚效果一樣
使用上好麻煩

唔該巴打

九巴廣告有冇方法?

整好左就今日元朗見

domain就兩隻都要自己搞架啦
DNS係巴打好人寫埋腳本方便大家姐
但唔洗每次 一次性

我DNS堅成日斷同失效
adgugrd就無極少情況 但都會失效
而且subscribe 多過5萬就會loop 開關vpn
無包單一定用得舒服
但我個人就覺得adguard方便我搵domain

DNS Cloak 又上唔到facebook
應該whitelist 加咩字？

巴打，可否推薦一個
無filter 的server？

List入面啲server name唔係好識佢...

謝謝
我試下先

依家玩法都係revoke完就開luna頂住先

係per device 咁計. 好似10幾蚊用1年咁.

請問有冇得阻擋fb 影片入面嘅廣告？

依個block左會唔會用唔到fb msg？
好似會用到佢
我搵唔到條有廣告既片試自有有無block到
我比我fb個list啦

Adguard pro個update有無伏？

app wide blocking一早無左
無得輸

即係點呀師兄 唔係好明

照更新就可以

4日後 我出現send唔到msg既情況
刪左個domain就無事
我又唔明點解頭幾日無野
公墓員集會個陣仲用到

推

rocket for instagram

rocket 下面個ad domain 係咩？仍然有廣告好煩

usd 4.99畀啦

而家係咪得番Adguard Pro 可以download ?

Adguard pro 同 adblock 有乜分別
Adblock半廢左

入機場啦

好撚多人一齊上網先試到真唔真

用緊Weblock, 會睇唔到AM730, load白畫需，好邪惡

請問 iPhone AdGuard Pro 應該 加

定

？

因為我見兩個都有人用...

both
之後留意下Block log
阻住自己嘅就諗下whitelist定del subscribe
1hos block左好多淘寶附屬link

兩個都加咪 load 得好慢？

自己體感慢慢試
我就加到盡 5萬個

都唔得

睇片無廣告喎 用左一排

要點set?
係咪要裝描述檔?

請問各位高手，我開左adblock 2.8.2 係facebook 睇唔到cosmopolitan d文章

例如：

Load唔到下半段，off左adblock就load到，可以點修改D list？

luna 係咪廢左？block唔到youtube

如果想block in-apps 廣告，要download 邊個ads block?

yes

用緊weblock 大致唔錯
不過都係block唔到youtube

更新咗YouTube 而家block唔到
希望Luna快啲更新

用firefox加block list, 冇睇廣告好耐。
Lihkg廣告痴線o既，好多9唔搭8廣告，咩算命都有，唔講以為自己部機被hack.

講漏左，firefox加插件，ublock origin.

世伯，可唔可以講多少少
唔識點拉 入 list

如果我拉 成個文件入去裝
個 APP 個底會黑哂, 開唔到個 APP

如果拉 2.8.2 ipa 入去就成功安裝到
但 App Store 又會逼我更新

mac機用configurator搞到
itunes我估用enterprise版有得直接裝ipa個種會安全啲
你自己搵搵

1hos死左

Luna回復正常

洗唔洗做啲咩
我youtube仲係會有廣告

有JB嘅Youtube可以裝依個

adblock list & 新版使用教學 & 舊版降級方法：

☝🏼☝🏼☝🏼以上條link已經唔work，
我之前跟power_off條片係成功整到嘅，而家想再降app就搵唔返條片，網上搵其他教學又整唔到，請問有無人有backup條片呀？

要搵list做白名單

恐怕你要自己搵

多謝你嘅回覆
我唔識點搵
唯有熄左adblock先再睇啦

牙連承受住龐大壓力營運連登，你竟然仲喺度嫌啲廣告阻到你

呢個時勢好心你哋有返少少良知
課金支持下人啦

好心啦，platform冇錢賺，咪俾共媒霸哂

講緊呢段片？

睇廣告唔係問題，但d廣告9唔搭8，好似部機畀人hack左咁。

有乜所謂，再唔係咪直接課金支持下，一個月23蚊好難委你咩？

係呀唔該巴打，不過我前排已經自己搵到喇

另外想問下你，我上cosmopolitan d網，load得一半，廣告下面d野就load唔到，應該要刪邊d list？thanks唔識搵

開左adblock

熄左adblock就load到

網址：

11 pro 用唔用到adblock 2.82?

lihkg 年供都抵喇

年供平過月供
變相牙連收少咗錢

呢個咩問題嚟

懶

Ios 13 呢？

唔通11 pro 係 ios 12

更新完ios13變咗咁樣

點攪

用brave啦

ios13用到，不過2.82冇乜用

adguard pro 2.1.2 係ios 13 用到. Iphone 11 pro max 無問題

但係廣告照樣block到 我有少少驚訝

請問九巴入面右手邊呢啲廣告要block邊條url？
試左好耐都試唔到岩的url

Adguard pro教學啲圖死哂

我試過
但係加左呢條的話
App入面的通告load不到

你禁入啲通告睇到？
我block左你講果條的話會空白一遍

jb啦

睇到通告list

但禁入去就空白一片，咩字都顯示唔到

同埋條長頸鹿廣告仲係度

想問下巴打而家係咪都係揀adguard-dns同cloudfare
我有時開唔同app 會斷一下wifi 唔知關唔關事

Unwire Hk 個d彈出黎既廣告有冇人揾到Domain

A AdGuard 係 background run 咁耐既？換機之前都唔覺⋯⋯

我封左
之後就見唔到2k廣告

有冇人同我一樣 ios 13一開adgurad就會lte wifi不停跳？

我而家係外地
Dnscloak開左但一啲效用都無....
不論roaming定係用當地 wifi都無效

係咪只限香港本地先有效？

一樣 攪到唔知用咩adblock

用緊dns cloak頂住先

我跟左樓上巴打整既shortcut做 都好多block唔到 唔知係咪set漏左野

luna唔得，從未未試過block到

55，外國你要搵當地網站先得

你唔識用

試下

1. 刪咁d subscribe list
2. 重裝adguard prp

2試過
但我裝左好少list炸喎

但係
我係香港上外國網站都無廣告.....

應該唔關地區事？

佢唔長開點block廣告呀

你list係hk嚟
所以block唔到外國

點用

官網教哂 用左幾個月 youtube一直更新都無廣告

唔好認為好安全

咁你上面話用唔到 我咪同你講用到姐

少睇youtube應該唔需要

有冇人用緊cercube5？
有冇人同我一樣係load片快但load片下面既嘢就好慢？

屌你正呀喂

1host死左

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭1400咋

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭1200咋

Adblock 有冇打包

AdGuard 如果 DNS 唔用 system default, 自己 set Cloudflare 1.1.1.1 好似仲快咗咁 ？

巴打們點睇？

咁應該用邊個好？

好似長開又唔代表食電嘅...

我都係岩岩先知死左 block唔到廣告

AdGuard Pro 話11月先出update
我都係用住DNS Cloak先算

想問各位，如果避封網用 VPN 既話 AdGuard 係咪一定用唔到

開左luna連youtube都load唔到，有冇人都係咁

無

希望加返 Google IBM同Cloudflare落去encrypted DNS

1host咩事

LIHKG IOS 更新完之後，Adblock 係咪廢撚咗？ (4)

有冇巴打可以post多次

復活啦

巴打 用左dnscloak之後youtube同步唔到上次條片睇到邊個個功能
應該要係whitelist加乜先用得翻

召喚工口巴

警告你地唔好再用luna 佢賣data為生

呢幾個月好似更新唔到個list

係咪要改其他？

iphone 11
ios13.1.3

dnscloak
用cloudflare 飛行模式禁用4G淨開wifi可以用到wificall 人地都可以正常打入黎
用quad 9唔得

iPad Air 第三代wifi版，裝咗iPad OS 13之後，用Weblock, 會連到WiFi, load空氣，唔用weblock就即上得返，iphone就無事！

Ipad 問題多多，早幾個星期，定唔到位，依家死Adblock

adguard 做緊特價

3部機
vpn去俄羅斯買
$70就有終生授權

非pro版？

係。ios pro 未有更新

source?

正常一個adblocker有需要全部traffic上哂佢server?
仲要你連住佢server指定時間先有得unlock speed
免費 你估佢真係開善堂咩

我知，佢冇俾人講可疑出賣data
極少資料好難查到佢係出身

為左個幾個廣告去冒險

用咩app好

仲用緊adblock2.8.2

我用緊adguard so far ok 反正我要求唔太高 仲係打戲唔想彈full screen廣告

adguard好咩

iOS 可以簡既應該唔多

DNSCLOAK 個blacklist shortcut 要點先用得返

IOS 可以揀既得Adguard pro 同 DNS cloak, Luna 我係好早期就講過, Luna 係唔用得. 佢地個privacy notes 係寫到明會sell 你既data 出去俾人.

Mac 機有邊隻好用

Mac 機？我用adblocker plus咋

開Luna, under privacy 有寫. 其他adblock app 係唔會route 去佢地server.

FutureMind係咪執鳩咗？
個個app都成年無up過

其實adGuard Pro安全嗎？
起VPN度
Weblock個server address 只係127.0.0.1
但adGuard就有個address係172.x.x.x

172.16.xx.xx 個range 都係屬於private range, 唔會route 出街

想問adguard sdn個sever我用唔到會斷
Cloudflare 穩陣嗎？

謝潮偉巴

用開weblock. 升咗IOS 13之後，屋企wifi會load空氣，
同埋成日斷VPN

尋晚先買AdGuard Pro

想試下adblock仲work 唔work？

屌！開九巴KMB個app，就試到！

cloudflare 非常穩陣

都安全嘅？

絕對安全

點樣係 adguard pro DNS 用 cloudflare?

cloudflare 好過 系統預設?

應該差唔多 只係我iphone係ios13用預設會係咁斷
所以先轉用cloudflare

我一路用緊weblock 都唔錯

個adguardpro唔知搞咩 update完subscriptions之後就連唔到wifi

有無巴打都係咁？ 有咩方法解決？

凌晨四點開始用唔到
換dns server都冇用
焗熄

好驚從此用唔到 慣左有adguard好爽

冇事喎我，你試下重裝之後用Cloudfare dns?

唔再用1host mini?

ipad 我有用 1hos.cf/mini . iphone 無用. 我iphone 用 ihos.cf mini 會斷. 我估 ihos.cf 個list 太長, 所以我轉左用easylist. 個size 細d, 效果一樣.

請問easylist個url係乜？

得左

唔該巴打

2.8.2 開始頂唔住
有咩path加？

DNSCloak 點set先擋哂YouTube ad

唔知關唔關事？用咗AdGuard login唔到渣打

買youtube premium

1host又出事

上 GitHub fetch 啲 list 落嚟

點解我覺得升左13之後好似虧虧地

KMB 啲廣告好撚邪惡

adguard pro 壞壞地 已轉用 dnscloak

時得時唔得

我嗰個無啦啦虧左

用緊 works fine

1host 個list 好似過廣告太多 好多誤殺。

thank you

用Luna一野block晒唔洗set
但之前有巴打話唔安全，但已經用左成年

2年後的今日，
竟然在appstore見到Adblock有update...
Version 4.2

真係 long time no see...我仲停留喺舊版本，唔知 up 唔 up 想去

adblock plus 幾時update

自膠, adguard pro 至啱

adblock 2.8.2 用得好好, 唔敢update

你換電話，無起icloud度強裝新version咩？

Apple好仆街，以前買咗啲app, 個app落咗架，
依家download唔返，以前用iTunes backup,
唔駛理個app有無落卡，有ipa就得

可以去app store - my purchases 度搵得返，不過經呢度下載一定係最新version

之前有post 教點樣用舊iTunes 下載個app 舊版本，然後用third party software install 返個舊版本落部機

Update完adblock用左幾個鐘
暫時未出現自動disable的情況

我都仲有緊

呢個post 之前有教學

其實2.8.2都已經半死
有冇人升左 講下點？

用左半日，無自動disable左

2.8.2最好係用dummy vpn，我覺得好似無咁食電一路唔敢升。

太耐無用佢
唔知佢係咪只可以block到safari d ads?
暫時發現香討啲廣告block不到

我成日keep住更新個block list

我今日update完已經更新到最新了
應該係不支持block app ads
Kmb都有廣告

用返dnscloak算

而家有無邊個可以block app內ad?

用緊2.8.2
adblock有新update
差d中招up埋

AdGuard Pro
外國嘅 app 啲 ad server 通常用現成 list 就 block 到
香港/亞洲嗰啲可能要自己 check log 再加入 blacklist

要課了，剩係block到九巴個app都賺
本身用緊舊版adblock 一直都block到
一更新就收晒皮

其實依家邊個adblock算最好

呢啲鳩嘢，唔知點Block

adguard pro

識自己搵DNS log再手動blacklist 真係無敵

入app嗰下，個full screen先𨳒一聲

最惡嘅都係九巴app

我只想block 佢個popup, dklm好撚煩

趕時間睇果陣真係想打爛佢

我Adblock同AdGuard pro都有，但兩個都block唔到now新聞app啲廣告，要點設定架，唔識

有無screenshot 睇下d 廣告係點樣. 我唔見有.

會唔會有影響block埋其他嘢？

AdBlock升唔升好，升咗會唔會Work翻

升左乜都block唔到既？

入kmb app 個popup block 到嗎?

連仔對我吔咁好...
點解要Adblock...
一係就俾錢啦

用Adblock , Weblock, AdGuard pro,
已經無pop up ad

咁唔係只係得連登得有廣告嘛

White list左 連登佢～

adblock有更新
大家平時用咩list?

唔通課咗金又要話你知咩
同埋 你明唔明Ad Block個原理
連登啲廣告 唔係LIHKG domain
連登係White List 都無用

的話
app入面的「路面狀況」load唔到......
空白一片

我load到
利申用緊adblock 2.8.2

要裝晒三舊先有?

求鳩其裝一個就可以

dnscloak 唔得

呢個post 唔係講 block lihkg. 係其他app 都有廣告

我試左新既Futuremind Adblock v4.2

我無辦法成功用佢開到KMB 個app. 一開就斷wifi. 嘗試import easylist 入dns list 亦load 左好耐, 我其實唔知佢點auto update.

無咩野的話, 你係用開Adblock 2.8.2 而又識自己更新個adblock list 的話, 唔好upgrade.

唔好意思 我有睇頭post
不過頭post啲圖死咗

想問 我啱啱課咗adguard pro
想知有咩要set/要add🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

[/member]

thanks a lot bro

個post已封存？評唔到分？

通告都出唔到

我無用DNS cloak 唔識答你. 你可能要等其他用dns cloak 既巴打答你.

block 唔block 到youtube d ad

Dnscloak 有冇black app1933都上唔到路面
不過用google map睇開 對我冇影響

好似得adguard pro得?

得 3rd party store , 個度download 既無廣告版youtube app Cercube 先得.

另外有一隻adblock app 係可以block 到youtube ad 既, 叫Luna VPN. 不過, 佢地係講到明會sell 你既使用習慣同會係你部機 collect data . 你覺得無問題的話可以用. 不過, 先睇左reddit 裡面點講先. 你make sure 你真係明先好用. (我無用)

完全同意

岩岩ADBlock 又更新左， 有always on
唔使成日斷

有冇試過個 AdGuard Pro 夜晚瞓覺嗰時會 keep 住 background run 搞到瞓醒冇咗成 20% 電

舊版可唔可以block app ad?
如果可以就唔好更新
新版block 唔到任何 in app ad
只block 到safari ad

最新版 block 到喎 一樣係 dns level adblock
不過唔似舊版可以收埋個 vpn icon

唔覺有 , 產晒佢重裝啦.

你有無試過搵Adblock 4.2.1 黎開 KMB 個app?

我只要一揀路線 1, 再一篤入去就斷wifi. 入到去就全部廣告出晒黎. 你試下用唔用到.

Kmb、香討，都係咁彈廣告

無彈啵kmb

你揀路線 1號巴個度, 無出廣告咩?

我都唔洗簡路線
用最新版adblock一開kmb已經有全頁廣告
然後入到去main screen 下面又有條banner

好似無問題啵

你用邊個adblock list?

我一入kmb 基本上駁開wifi 都即斷.

好耐無搞唔記得點睇
你sd 你嗰個出黎cc

default 就咁乜都唔customize 用default 就咁enable, 一開個app 即彈廣告.

,

我有加domains 唔加就彈 所以用你推AdGuard Pro同呢個無分別

一個一個domain 加, 定有個list 可以加?

用罵戰果堆 有「 」既唔得，有重複既會提你加左

用緊 futuremind 2.8.2，想請問依家係咪得返呢個唔使開Vpn?

我岩岩由an機轉ios，依家用緊iphone 11想block廣告，我淨係下載左個捷徑但road唔到
跟佢個step都唔識搞，求教

login 左 icloud account 未？

我係設定到睇icloud 又無要求login，係咪已經login左？

youtube++ 係咪畀youtube block咗?

好似係，我都用唔到down唔到了

Adblock復活了

有冇人用左4.2.1之後用google search嘅image顯示唔到？

用cercube

adguard 係咪神神地？呢兩日成日斷

boot 過部機佢

係翻生咗，NOW，KMB 都block到無問題，係facebook 卡卡地⋯⋯

你地個DNS Rule係點？

我上網搵下+仲係2.x嘅時候有巴打share個list
加到4百幾

加左都仲有出

adguard 每次lock機再unlock都會重連一次，之前都唔會咁，洗唔洗重裝app?

試下重開你部電話

好過2.8.2？

我現在用adguard block safari
加 nextdns 個 dns block app 廣告 幾好用

或 直接用 nextdns app 全局 block 廣告

android 9.0 可以直接加private dns 過濾廣告 乜都唔洗安

得AdGuard and

Adguard Sdn

Cercube 都廢廢地 login唔到google acc

我得啵 你係咪blacklist block咗

我Boot一次無事了

有冇師兄知點解load唔倒AdGuard Base Filter入safari?
已經重裝app+vpn profile

但係AdGuard Mobile Ads filter又load倒...

同埋privacy個度冇左AdGuard Spyware Filter

睇廣告無咩問題, 可以間接support 返連仔

用幾日又係咁RELOAD個NETWORK

應該係死症

依幾日試左淨用 StevenBlack一個 又好似無事
試多幾日先

落咗架唔畀download = Apple好仆街

換新機果陣時，iTunes restore from backup,
App都係起App store download返，落咗架就無架啦！

以前iTunes可以backup ipa, 個app落架，我都裝得返

但我換左iphone11
用restore from itunes
已經下左架既app都照去到新機wo

Reboot左都唔得 依家獨立用佢一條就暫時無問題
之前都用佢 不過加多條 ADGuard入面第一條Link

我俾錢買

首先係用 或ipastore 買sideloading service. 跟住裝 cercube. 裡面有得再註冊用cercube, 好似one off 幾蚊美金咁. 跟住會有個login , 之後就永無再見到 ad.

試緊 暫時幾正

StevenBlack Block得麻麻地用番以前條 1hos mini

你仲有冇斷？

請問各位我個adblock 已經disable 左好耐但一路上網都已經覺得怪都仲係好多野都load 唔到, 請問有咩解決方法? 謝謝

你應該有其他adblocker 裝左係你部機到.

無, 係得呢個

暫時無

去 SAFARI > 內容封鎖器睇下

thx bro

用緊adguard pro
list有 1hos 同easylink
想請問要加咩落whitelist度，先唔會影響我喺Photos度download返icloud上嘅相？
而家每次都會有個感嘆號喺右下角，一定要熄咗個adguard先可以download到

有無圖睇下
用緊1HOS MINI 無問題

哎！
AdGuard Pro setting 無得sync上iCloud,
咁啲blacklist咪無得backup囉

我iPhone set咗啲嘢，ipad無

可唔可以share 1hos 條 link 比我？

前幾日用adguard 仲可以夾埋Surfshark用
今日是但開一邊都會自動disable左另一邊
有冇人都係咁？

Thank You

點解 Safari 開 Facebook link 會睇唔到既

adguard pro 頭post教學死圖，有冇backup?

依加ios13唔知係唔係我問題
用subscription有機會不停loop開關VPN
勁食電+block唔到
我就咁裝完就算

privacy個status先唔先開埋先當用緊？定還是開status係用嚟開下面d功能，就咁連左vpn已經block緊？

如果我將dns set做1.1.1.1 唔用system default得唔得
同埋無左個spyware filter揀

Btw adguard出左個新版本免費的
果個又好唔好用

Blacklist幅圖都係死咗

想問下有冇巴打ios13用AdBlock 2.8.2有冇問題? 因為我仲係用緊ios12.4

可以用 1.1.1.1

adguard 免費版無用, 一定要用pro 先用到system wide DNS bypass

你用邊個app 去block ad? 呢度討論既都幾個.

sorry 用緊adguard

你睇番早1頁我貼d 圖.

唔可以add 咁多個adblock filter. 唔係會係咁斷線.

我自己只加default 1 個同一個easy list.

thanks 巴打 轉頭搞搞佢

點解決

你係用邊隻app 做blocking, 同用左咩filter?

開左再開返 d filter 又無事鳥

想問 呢個domai係咪block唔到

我都係咁

呢個咩url 黎? 我熄左adguard 都開唔到喎

我一撳入去係白色頁面
成個yahoo block咗佢又唔得

我意思係你呢個URL, 係根本用乜野開都係白色一頁.

我係電腦就咁開, 都係白色一頁乜都無. 個domain 係根本無野睇. 所以我就係問你, 你呢個URL [url] [/url] 係乜野黎, 係邊度攞番黎? 本來你expect 係有咩睇?

下面係電腦開, 都一樣乜都無野睇.

Blacklist 咗上面回覆個條link就冇問題啦
Thx

有有冇巴打試過Lockdown依個App

好似話係open source又係dummy VPN

default都好似block到九成

試左, 佢無得subscribe 外面既ad blocking list. 佢只顯示block 左乜野, 但係無得check 有乜野係無block 到, 咁你好難搵得番有乜野係漏左而可以自己block 番.

原來係咁，明晒

想知係咪block到youtube ads?

唔得

之前有班人話Luna好，而家Buzzfeed話Luna會讀User資料

有冇人呢幾日用adblock 會上網好慢/有時上唔到咁?

Adguard pro 係要長開VPN

youtube真係勁
估唔到係2020年唔jb既情況下始終都係block唔到